想trade機

而家用緊iphone XS 256 黑色
想知邊度trade個價會高啲？

除左apple store

同問xs max 256 上pro max 256